\textbf{ANALIZA 360° STOPINJ:}
\begin{itemize}
\item je mera povratnih informacij vedenj in kompetenc,
\item zagotavlja povratne informacije odnosu podjetja (nadrejenih, podrejenih, sodelavcev) do zaposlenega,
\item obravnava spretnosti kot so: komuniciranje, vodenje, odločanje, ravnanje itd.,
\item se osredotoča na subjektivna področja, kot so značaj zaposlenega in njegova učinkovitost.
\end{itemize} 